Parametrage necessaire de l'OS utilise pour appel au moteur de groupage adequat (fichier compile appele en bash).

Detection automatique de l'OS dans le script global.R

Sinon, dans le script global.R, modifier la valeur de la variable OS :
	1 - Windows
	2 - MacOS
	3 - Linux

Version 2018 de la fonctin groupage.

